好女仔一定會係處，唔係處嗰啲一係就係雞，一係就蠢過隻豬

所以揀女一定要揀個處

大把仔唔係處 憑咩要個女仔係處 on9嗎

20幾歲仲係處又點計老處女？

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

仲要瘋癲
襯返樓主

只有三種人會唔認同我：
1.臭雞
2. 蠢過隻豬嘅女人
3.條女唔係處嘅廢柴

最中意痴線嘅女人

廿幾好後生咋嘛

痴線佬

宜家越來越細個破處識啲11歲..

嗰啲咪唔係好女仔囉

首先 你係處？

我蠢過隻雞🥺

你班女人可唔可以唔好咁易俾人呃咗隻豬

我係吖

你阿媽係邊樣

蠢雞

wuar！

我阿媽唔係女仔，係女人

蠢過隻豬嘅臭雞🙊

好女仔個處，都唔會留返俾樓豬去破啦

一條開到好多鎖的匙
一個可以被好多匙開的鎖

你之前year1 嗰個曖昧既女仔都係處?

嗰陣應該係

佢已經有男朋友嗱?

4.mk

4.mk仔

伯母係咪好女仔？

有過，不過好似散咗

係好女人

痴L線港女啱你

其實好多時唔到床上面你唔會知個女仔係咪處
唔通你一插入面見到冇血就話分手咩

第一次都可以冇血架囉 好討厭呢啲男人 冇血就當人地唔係處

咁個好女仔 個處女比你屌完係咪會變雞 /蠢左

係，this is the problem
所以我依家都廢事溝女
溝到返嚟發現唔係處就濕鳩
溝到之前又冇得問

唔係，因為佢已經係屬於我嘅

仲有條女如果俾人強姦左 冇左個處 就當鳩人地係臭雞 男人真係好戇鳩 有冇諗過女仔嘅感受

好人好者點會俾人強姦
俾得人強姦都唔方係咩好女仔啦

下，咁癲

嘩 又係呢種指責受害者嘅人 冇野講 你開心咪得祝你第時個老婆係老江湖

想啜你迷人嘅pinklin頭😚😚😚

睇嚟你唔係處，不想啜了😖

濕鳩po 睇到頭一句都唔想睇落去.....

只有三種人會唔認同我：
1.臭雞
2. 蠢過隻豬嘅女人
3.條女唔係處嘅廢柴

你係第三種？

叫臭雞雞🉐🈚️🉐

咁拍拖比人飛左唔得咩，點控制到

有時情到濃時怕自己唔識得拒絕

利申係處絲

揀錯人=蠢

留下你的tg
我覺得依個問題值得深究落去

Duck😉

唔係處就唔該揾番非處
唔好害純情A0
唔好扮上菜要條仔買樓俾你
coz you are not deserve it

理撚你
全部去簽呢個
YouTuber黃標抗議聯署

G持

柒頭樓主現實一定係唔敢同女人講野個啲毒撚
諗到都想笑

done

係，我驚同佢地講完野佢地會愛上我

不過你J 開個d 女神全部都係你口中嘅臭雞囉
覺得人地你臭雞，唔好睇丫笨

好似幾有道理

咁俾人中出嗰啲咪地底泥？

J同拍拖係兩樣完全唔同嘅嘢

你咁計大把女啲嘢啲錢都係條仔比

Detail 唔該

小喇叭，上咗熱門，拉一拉先
唔係一陣大家會見到我個名喺五毛list

仆街，手快㩒錯

出嚟偷食，食中個處

如果你哋想多啲女係處
咁各位男仔做唔做到如果未結婚就唔食自己條女？
自己拍拖個陣冇得屌西又怨
結婚個個唔係處又話人係雞

樓主無女 只係夠膽係連登出post發洩既毒撚

又係你，又講呢d ，認同，女人嘅處同貞操真係好緊要

想個囡係處冇問題，但睇完成個po之後，我越嚟越覺得唔想拍拖因為真係好驚自己撞正個樓主咁嘅on9

想就想
咩唔識拒絕
樓豬講啲聰明女人應該係呢d

你咁計啲女生仔痛到CLS 個仔又跟男人姓添啦

樓主一定係溝唔到女既柒頭

咁你記得呢世都唔好飛佢 一定要娶佢 費事佢遇到下一個好似你咁嘅仆街 攞完人地隻豬 又要嫌人唔係處

你唔係處先會咁諗
你係嘅話就會好想識我依啲珍惜你嘅男仔

冇問題

有少少似賭博 錢男人就一定洗撚硬 仔就未撚一定會生

典型藍屍思維 冇犯事點會比人拉

大把女米6都無 憑咩要個男仔米8

嗰句玩膠啫，BB唔好嬲啦🥺

sor我係
但睇血認處同覺得俾人強姦係女仔錯嘅人係真on9

我唔睇血認處，俾人強姦係女仔錯嗰句玩膠啫
唔好嬲我啦🥺

真

可惜無人想比處你破同埋無人想同你結婚喎

15歲已經拍拖sor

大把男仔a cup都無 憑咩要求女仔cdefg cup

大把仔連b cup都冇 憑咩要個女仔大波

ex個波大細啱啱好，一隻手包曬

拉

咪不推文緊囉

又係你條五毛acc日日出鳩埋啲濕鳩post然後又上到熱門

五毛會用不推文？
上一個熱門po係你班推拉師玩嘢先推上熱門
再上一個po上熱門已經係一個禮拜前

算啦呢d野
我屋企有兩個
一個長輩，另一個係我

大把女仔風度都無 憑咩要個男仔有風度

憑佢要
呢個世界係唔公平
女人可以要求高富帥
男人可以要求大水波處女

但市場會自動調整

所以老婆唔係處既都係人生失敗者
老公無錢又唔型既都係垃圾

同意
利申a0處 諗住留豬比未來老公

留下你的tg
等我地可以就依個問題促膝長談

大把女訂婚戒都唔會買 憑咩要男仔去求婚

人地講緊身體條件你係到講錢

大把男仔一d都唔溫柔 憑咩要女仔溫柔賢淑小鳥依人

做咩抄我

我中意做小鳥依人嗰個啦🥺

on9

有個fd識咗條仔一個月都冇就俾人呃咗
之後條仔唔理佢散咗

講明先 冇興趣搵你呢條笨柒做未來老公

咁啱諗咗同一樣野

男仔身體上有咩條件分辯到處唔處

溫柔個啲一早同晒男仔一齊 仲洗鬼要女人咩

樓主真人唔係咁
佢只係上lihkg先咁痴線

重點唔係講緊分唔分辯到
係講緊唔係處嘅男仔憑乜要求女朋友係處

就算係處都唔會揀你

樓主置頂嗰個3種我都唔係
我只係連女都冇機會有 單都冇人搵我埋既毒撚
仲邊有資格要求人係處
樓主條件好 又大學生又樣唔差 可以有要求 冇咩問題

4. 木鹿大王

女仔有風度個d一早同女仔一齊 仲洗鬼要男人咩

依啲咪叫蠢囉

咁又要返返去無米六個女仔憑咩要男仔有米八呢個問題到

寶寶心裡苦🥺🥺🥺🥺

嘩屌你 ，即係手足俾狗姦都係佢地錯？ 你都幾忽

可以同偽娘一齊 都算半個男人

大學生冇咩值得吹奏，周街都係

嗰句堅玩膠，米認真

膠po勿認真

多咗啦屌

牛丸一定唔係好女仔

屌 依個比喻真係好撚戇鳩
唔存在security function

又講處女 好撚悶

比人姦果啲呢又唔係好女人？

咁女人冇丁係咪唔可以要求個男朋友有丁？

我條女就俾我破處既 我準備好同佢結婚 以樓主既毒撚角度黎睇 咁佢係好女仔定點？

咁男人無處男膜係咪唔可以要求個女朋友有處女膜

欣宜都係處
Ching 快啲去

男人冇處男膜係正常 咁男人冇丁正唔正常啊？

你忽撚左？

簡單黎講都係個句
你係處咪光明正大要求對方係處
你唔係處咪冇資格要指責對方唔係處
自己唔係處男憑乜要求女朋友係處女
又唔見唔係處嘅女人一定要搵個係處男嘅男朋友？

我係處男

佢係

你老婆

my bad

我都唔會嫌條仔唔係處
佢憑咩係到嘈住哂
btw依啲日經文好煩

視乎你嘅男人嘅定義係基於性別認同定性向認同

咁你唔係男人你有咩資格要另一半係男人

煩咪咪撚入
冇人迫你入嚟

你講嘅野真係完全冇邏輯㗎喎

男人同女人都係人
大家起點一樣
所以女人要求對象係男人正常
男人要求對象係女人都正常

同樣
處男搵處女 或者 處女搵處男
大家條件都係一樣
咁都係正常

但非處男要求對象係處女
個條件唔一樣
咪冇資格囉

我嘅重點你一個都駁唔到
真係再講落去都廢事

唔好嬲嬲豬啦

懶係有邏輯

女朋友唔係處就係廢柴？ 我同我我女朋友一齊交咗俾對方
咁佢宜家唔係處 我又食咗佢個處 我係咪廢柴？ 膠po就膠po 一竹竿打一船人 冇批判思考嘅人點都係廢啲 開啲po都廢啲。（大概估到之後有人會答我女朋友傻閪嚟 俾咗隻豬個柒頭 諸如此類咁上下質素 冇計呢度係兒登 ）

唔畀屌又嘈
畀你屌又臭雞
好難服侍啊

條件淨係得處唔處?
咁一邊高啲 一邊年紀大啲咁點計
一定要一樣身高一樣體重一樣年紀先可以一齊?
你個講野真係完全無邏輯㗎喎

明顯我個意思係你溝佢返嚟嗰陣唔係處

你地不如一齊啦

我對啲矮過我嘅人無興趣

宜家係討論緊處唔處你又溝埋其他野黎講
仲抄對白 十足十小學雞

我對冇邏輯嘅守舊on9冇興趣

自己無就唔可以要求人地有呢個觀念本身就小學雞

我由頭到尾都無話唔係處=差
不過你就肯定差 邏輯差
唔係處要處就叫無資格
咁女人要男人比自己高自己年紀大就叫光明正大
雙標到

一個條件好嘅男仔想搵條件好嘅女仔冇問題
一個條件好嘅女仔想搵條件好嘅男仔都冇問題㗎
邊到雙標？

自己唔係處仲怪女朋友唔係處先至係雙標

自己唔係處仲要求人地比埋個處你一定最公平啦

矮人搵高人叫條件好搵條件好?
我有無眼花

現實就係大把女自願比啲MK

矮人條件就一定係差？
高人條件又一定係好？
淨係講緊處唔處就係咁扯去高矮年紀
一句重點都駁唔到淨係轉移視線就算啦你

你又話 你係處咪光明正大要求對方係處
之後又講一個條件好嘅男仔想搵條件好嘅女仔冇問題

即係你認同處就=好 唔係處就=唔好

咁點解處就一定好 唔係處就一定差 你咁耐都無解釋到
一句重點都駁唔到淨係轉移視線就算啦你

你搵唔到潔身自愛嘅女仔唔代表香港冇
大把唔代表全部
唔係處都唔代表個處係比咗啲mk

咁事實係真係少嘅

你咁講同物化女性有咩分別
唔係處就叫唔潔身自愛
毒撚先會咁諗

我冇認同過唔係處等於唔好
唔係處都可以學歷高條件好
你咪繼續斷章取義打橫嚟講

我冇話唔係處一定差啊
我嘅立場一直就係女仔唔係處冇問題囉
咪繼續駁唔到就抄對白囉

邊個物化緊女性先？
咪就係個啲淨係想屌處女嘅男人囉

現實係只要係女人都想屌 根本唔關處唔處事

咁一邊學歷高條件好
另一邊學歷低條件唔好
咁呢個情況下又可唔可以要求對方處先

咁你同我嘈嚟做乜
一直都係鬧緊個班又要屌又嫌人地唔個處個班人

嗱，我就只係想大家嘅第一次都係屬於大家嘅啫
學好多人話齋，處女先唔好屌，真係為屌閪嘅先唔會搵處女，又要氹又要教

你嘅理論咪就係自己有 先可以要求人地有
咁我咪提出咗女仔自己唔高 要求人地高
你又話我轉移話題 我都係用返你個立論姐

我放緊假無野做 難得有人keep住回我

你緊係可以想對方係處㗎
我純粹係認為如果一方唔係處就冇資格指責對方唔係處

青菜咸魚各有所好
有啲人係鐘意開罐頭個下都唔出奇
計我話唔止處唔處
應該直情要初戀對初戀先叫真正嘅perfect match

點解會指責？
我相信冇乜唔係處嘅男會要求條女係處
處女情意結通常都係處男先有

呢點我都認同

要指責人嘅話總會有千萬個理由
唔關有無資格事 純粹係想搵啲野講令對方難受內疚
所以咪搵處唔處講

宜家淨係講緊處唔處
同身高唔係同一樣

好女仔一定會係處
唔係處就唔係好女仔？
我同男朋友第一次都係比對方
咁我都唔係處 就代表我唔係好女仔？

都係自身嘅物理條件一種姐
點解又唔計同一樣

你控制到自己係咪處
你控唔控制到自己生到2米？

開膠po遇著認真撚真係冇癮

對唔住囉

可以控制自己嘅要求
正因為呢樣野無得自己決定
所以用呢個條件篩走人更加唔公平

唔係，我講對唔住就真
冇心冒犯非處嘅各位女性
只係慨歎宜家係處嘅女越嚟越少
而自己過唔到自己嗰關
因為我覺得兩個人一齊第一次做愛會係個畢生難忘嘅回憶
正正因為咁，先唔希望自己條女嘅依份回憶係另一個男人
處唔處的確唔代表一個女仔係咪好女仔
見你咁認真，我都認真下

咁矮人搵到高人咪搵
你想搵處女都可以搵
只係萬一非處搵咗個非處唔好嫌三嫌四
同樣地矮人搵唔到高人都唔好嫌三嫌四

其實我一開始就係想講呢個
願打願捱嘅野旁人永遠唔會明

兩個人第一次離婚應該都係畢生難忘
可以考慮下

之後你就會發覺
兩個人都係處嘅話
第一次係有好高機率會失敗

冇所謂
我就係中意同心愛嘅人慢慢探索

係咪同樣道理可以套落2個人都沒拍過拖
都係初戀嘅情況下會好快成日嘈交

其實係
利申經歷過

玩膠自己負責，blocked

你中意啦😂

初戀可以直落結婚到死大概比香港獨立嘅機率仲要低
睇開啲

嗰陣係我衰

唔洗灰心
下次就到佢衰

唔一定有血嫁囉

利申我被破既時候冇血
破我處既仲係現任

香港地真係一處難求
只要拍過拖嘅好多都唔係處

好男仔一定會係處，唔係處嗰啲一係就係鴨，一係就蠢過隻豬

乜撚野年代思想呀
成世打飛機啦戇鳩仔
叫你毒撚都唔撚配

屌你老母
祝你生女俾狗強姦生仔俾狗雞姦 智撚障

你現任知你係處會唔會開心？

就算去到咩年代都應該要珍惜個處
除非去到啲人唔洗再扑野嘅年代再算啦

因咩事失敗？

你做愛嘅心情同離婚嘅心情一樣？

如果處都互相比到現任，將來可以一齊落去到就更有意義

真，日日喺度講處女
拍拖又要屌閪結婚又要人處，班毒撚真係好煩

你識左個女仔第一句問：喂你係咪處呀？

你D咁既思維有女都偷笑啦，都咁多要求

無腦仇女狗死全家下世做支那人
你d男人唔打唔得

咁介意
問下無妨ge

處女論竟然會係呢度出現
連登起個時 多數係mk

拍拖破左人處就決心同人結婚，唔係幾好咩

拍拖就諗結婚 你都痴撚線

問啦，問完冇女仔會再搵你

女仔唔處就唔洗珍惜

拍拖條仔如果係連登仔應該當狗咁撚 瘋狂派帽比佢戴

你覺得你比喻係啱？ 所以更加證明女唔處唔洗珍惜

盲幾時話比喻

女仔要處 完！

連登仇女狗好波靠屈

得 你死全家 完

有人陪佢討論都on9

咁女人夠第一次就問對方做乜住邊收入幾多
唔符合佢心水就無下次見面
點解男人唔問得
好公平wor

講到你自己唔係連登仔咁

好公平，你唔鍾意人地問你你都可以唔再搵人

我只係話比你知事實係如果你真係on9到第一句問人地係咪處，絕大部份正常女性都會覺得你好唔尊重希望你只係玩膠唔會真係咁做

如果唔係你一定單身到老

所以咪話依個就係問題嘅癥結囉
係唔係處基本上未到埋牙嗰下都唔會問唔會知
所以依家好驚溝條女返嚟先知唔係處
到時就唔知點算

咁又無話第一句ge
一齊之前想知都唔得

死全家

臭鳩中肺炎死全家

十足啲低能仔咁
唔夠拗就一句死全家掟埋離

點解會講到唔係處就唔潔身自愛咁

你咁可憐你屋企人知唔知🥺
定係真係死咗全家先要周圍叫人死全家🥺🥺

啱啦 同年同月同日同時同分同秒出世嘅最match樓豬 咁樣夠曬公平對等啦

唔識字 話緊你
送去支那同d蝗一齊火化就岩
開埋d膠post以為好幽默
垃圾港男真係唔死都用
Pr公司唔好再請水軍洗版 好低質

睇嚟真係弱智
算，我原諒你，廢事俾人話我恰殘疾人仕🥺🥺

拍拖諗結婚都叫痴撚線

個問題係有啲真心膠睇完膠po後會喺現實生活認同甚至實踐呢啲邏輯嘛

或者咁講 啲人唔click入內文淨係睇到標題嘅都會諗「乜香港啲男仔咁諗嘢㗎」

個個都開呢啲膠po嘅話好容易造成更嚴重嘅兩性對立同仇恨 因為咁樣係將男性一個「一定要揾處女」嘅stereotypical形象深化 當然我相信樓豬唔係有心 但咁樣其實變相係貼咗個隱形負面label落男性度

利申: 真心認真

仔都冇要求啲女有車有樓有學歷高180啦

哈哈 講到你地好似有齊晒咁

冇要求係因為你地自己都冇呀 處揾翻處冇所謂呀 最弊啲人自己都唔撚係處又要人地隻豬呀！

認同

如果要拘泥第一次嘅話 你好多嘢都要介意

第一次呼吸、第一次笑、初戀、初吻、甚至第一次為人喊……

然而 第一次唔一定會畢生難忘(明明只係幾年 我對初戀嘅記憶已經模糊 初吻經歷好似麻麻 已經冇曬印象𠻹) 畢生難忘嘅都未必係第一次 畢生難忘但in a bad way嘅就仲慘 成世都有陰影

你要明白 要做到好嘅畢生難忘要有啱嘅時地人 唔係話第一次就一定會係好 可能你心目中嘅好係另一半嘅差都唔奇

介懷呢啲嘢可能最後反而令你錯過啱嘅人 錯過以後更多真正美好而畢生難忘嘅回憶

咁調轉都apply架喎
女人要求男人有樓有車有180，自己又有冇？
我自己唔係處女論者，但係你呢啲論調會唔會自我中心啲？你批評有男人要求處女唔緊要，但係你啲駁論真係瞬間自摑

多謝巴打開解
不過真係唔係咁易
我啲人格障礙太嚴重，冇得救了

好理想 但好多人之後先發現同對方有問題要分手 可能係三年 可能係五年 甚至係七年 就算俾你結到婚 之後離婚又點計

要求男人有樓有車有180嗰啲臭雞嚟

所以嗰啲女人咪冇人要

所以我會咁formulate
女人要求男人有呢啲條件？得，搵啲嘢交換
一係你就好撚靚女，一係就處
冇要求呢啲條件真係講心嘅女人不在此列

唔使多謝喎 嗱 你成段印出嚟 每日睇一次就啱㗎喇
你咁落去盞玩死自己咋ching 一日唔認住自己冇得救都有得救㗎

我向來唔覺愛情有等價交換
係嘅話就唔會咁多柒頭有女，講緊唔係豬西
不過要求男人有樓有車有180嗰啲，如果唔係有返啲條件，就唔駛旨意有仔，因為男人就外觀而言係比較膚淺，係人都中意有身材嘅靚女，有條件嘅男人更加

我係蠢過隻豬既臭雞

做乜呢排咁多呢d post

係處都唔揀你喇

咁講法一個唔要求男人有車有樓有180嘅靚女咪好蝕張？

冇，除非遇到一個我中意到可以放低執著嘅女仔，而佢又要咁啱都係中意我，如果唔係都幾難
3年大學生涯淨係遇到兩個，但係兩個都有仔
今年sem已完，下年就year4了，我都已經冇希望
仲要嚟緊日日困喺屋企，精神健康想好都難

你唔識我啫
我正常嗰陣不知幾高質

冇話蝕唔蝕，人人追求嘅唔同

呃乜野
做愛不知幾撚正

除非去到冇離婚制度先算
樓豬同你講既野都bullshit黎

睇嚟你因為冇咗個處而耿耿於懷

見咁多人都同意你個bullshit
覺得真係好6uo

你覺得bullshit係因為你自己冇咗個處
知道自己永遠再冇得同係處嘅女比較

我就係話緊你，唔好以為珍惜處女嘅概念唔適合依家
所以我咪話等意識形態再變大啲至好講冇人重視處
咁你話冇離婚制度，咪又唔係依家嘅
即係依家都應該珍惜個處

你一個唔覺得蝕唔代表件事冇蝕到

其實樓主會唔會接受婚前破左處，但兩個最後都係埋一齊？

依家有啲人講到你話非處冇咁好，處女比人破個刻就變差呢啲低能野

冇人話唔正喎

同處或非處一齊都冇問題，只係心態唔會相同